坦白講依家去打疫苗既都係 ...

中國有咩高官係打左 😂😂